由六月開始, 一直都有堆馬後砲撚: 有事屌送頭, 無事插散水。

今日大家都係預和你飛, 唔多人有裝備, 物資都只係嘢食之類, 撤退路線完全唔夠做(你見黃昏就知, 逼到癲, 完全走唔到) 你話警察唔敢清機場, 否則係自取其辱, 喂。。。

未試過室內放tg咩?
未試過樓梯追打咩?
未試過撤退時人踩人咩?
我只想問一句, 當警方真係清場, 你點保證大家安全離開?

小心駛得萬年船, 唔死先有輸出。

pish

散完咪再聚

勇武都要確保其他人安全㗎

推